今晚返屋企食飯！！

全部人同我行完就返屋企食飯！！
邊到都唔好留 ！呀媽打比你返去食飯
成班人等緊你開飯吖

快啲返去開飯 唔好要人等你 不設留飯
辛苦曬各位

自推十下

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

九

八